有冇人覺得林作好似柯南

我覺得似黃祖藍多啲

林作完未 勁多打手條仆街